突發 議員2024年開始無腦用

相信八方一話議員冇「腦」，有啲人就會諗係邊個呢？不過八方講緊嘅係全體議員。

是咁的，現時立法會秘書處係會畀每一位議員一部電腦，作為接駁立法會內聯網之用。不過隨住科技進步，秘書處準備由下屆立法會開始將內聯網嘅服務都搬埋上互聯網，等議員喺自己部機都用到秘書處嘅服務，所以唔打算再配給電腦畀議員喇。

作為過渡安排，連任到下屆立法會嘅議員可以繼續用秘書處提供嘅電腦，直至2024年9月，或者趁下個月秘書處幫議員更新部電腦嗰陣，還返部機畀秘書處。

秘書處能夠將啲服務由內聯網搬上互聯網當然係好事啦，不過切記要做好啲保安，唔係被人入侵就麻煩喇。

屌你蘋果個標題

係咪仲用緊IE?

政府department啲內聯網好多IE先開到